# Неделя 4

Необходимо создать компонент для проведения спортивных соревнований, который выполняет три основные функции:

1. Регистрирует участников, не позволяя одному и тому же спортсмену регистрироваться дважды;
2. Позволяет обновлять счет любого из участников;
3. Формирует отчеты:
      1. Список участников в алфавитном порядке;
      2. Результаты соревнования в порядке убывания счета;
      3. Результаты с группировкой по странам в порядке убывания суммы счета всех участников.
   
Для решения предложена структура интерфейсов. Во время реализации запрещено изменять интерфейсы, но
разрешается в классах с реализацией дополнять необходимыми методами.

## Усложненное задание
Реализовать консольное приложение для проведения соревнования, основываясь на реализации основного задания.
Для этого потребуется добавить диалоговый интерфейс вида:

```
Выберите действие:
1) Регистрация участника
2) Старт соревнования
> 1

Введите имя: ...
Введите фамилию: ...
Введите страну: ...

Участник #НОМЕР #ИМЯ #ФАМИЛИЯ зарегистрирован
1) Регистрация участника
2) Старт соревнования
> 2

Выберите действие:
1) Обновить счет 
2) Показать результаты
3) Показать результаты по странам

и так далее
```
Составные части приложения так же необходимо покрыть тестами.


## Критерии приемки
1. Соблюдение соглашения по разработке (Автоматическая валидация во время сборки)
2. Покрытие тестами как минимум на 80% (Автоматическая валидация во время сборки)
3. Интерфейсы не модифицировались
4. В решении применялись Map и Set структуры